四川巴士爆炸車窗震碎 網傳乘客上車點火片

（更新：內容）四川省樂山市一部巴士，今日下午5時許突然爆炸，車廂的玻璃全部爆裂，事故造成最少17人受傷，當局正在調查事件原因。網上流傳的影片顯示，一名男子手持疑似爆炸品上車，一上車之後馬上燃點，扔入車廂，然後爆炸。

涉事的是樂山市一部行走3號線巴士，下午5時半駛至夾江縣時突然爆炸，現場拍到的影片顯示爆炸發生後巴士冒出白煙，而且車上的玻璃全部震碎。

網上廣傳的影片是來自巴士上的閉路電視，時間與發生爆炸的時間吻合。片段顯示巴士在車站上客，其他乘客上車後，一名手持疑似爆炸品的男子上車，上車後他拿出打火機燃點，然後扔入車廂，隨即發生爆炸。

當地消息指，事故造成最少17人受傷，已送到當地醫院救治，事故原因正在調查中。

Allahu akbar

RUN (響起BGM)

行兇者走唔甩喎..

大陸製既炸彈...竟然識爆炸

登！登登登登登.....

非軍用 / 商用 (DIY) 既係OK

新GIF

永遠唔會講幾多人死

條友條引線係唔係整得太短唔夠時間走佬

似太唔穩定一撞就爆

大陸越黎越多呢d隨機殺人, 鍾意上去飲喜茶果既人祝你地好運

人口太多，難以保證鎖國2.0

因為個炸彈係假嘅